[NBA一線]佛系鷹迷🈳️

不go hawks
不做fyp
不100%直線
不飲維他牛
緣份到了鷹隊自然奪冠

佛系球隊

不拿總冠軍指環

ustbiochem

點C兄近況幸福嗎

而家係東歐挽緊😎

一路屌D東歐妹一路大叫LET GO HAWKS

HAWKS

9. 根據一九九九年公布的《兒童色情物品防止條例草案》(以下稱為"1999年條例草案")，兒童色情物品指：

(a) 不雅地描劃不足16歲或看似不足16歲的人的影片、照片、刊物、電腦生成圖像，包括貯存於電腦磁碟或以其他電子方式貯存並能轉為該類影片、照片、刊物、影像或圖像的數據或資料；或
(b) 不雅地描劃不足16歲或看似不足16歲的人的物體。